全民呀sir/madam

男手足係sir(先生), 女手足係madam(女仕)
打鳩啲啲藍屍記得表明身分shwo一秒八達通，壓佢落地下綁鳩住佢

呀sir(先生)/madam(女仕)做野唔洗你教

劉爵士當年都係叫自己呀sir

大家做野前記得表明係呀sir定madam 呀

尊重返popo做法 八達通都唔使show

寫信都係 Dear Sir and Madam開頭
所以你同我都係阿sir madam

show身份證背面似D

你岩

一向都俾人叫開我做 sir

利申：我屋企個菲僱叫我 sir

駛乜show
尋日樂華隻軟腳蟹有show？